吳得劍算唔算死全家嘅表表姐?

老婆同老母都離佢而去 仔女又唔理佢 係咪孤獨終老?

人地人都死左啦，積d口得

利申：曲。吳得店死撚埋佢啦

點解唔係佢本人？

無口德所以死全家